過去十年, 公務員人工加幅超過50%

按此推論2030人工:

EO: 45000 - 84000
ACO 22500 - 46500

同一時間(2030), big4 五年經驗仍然只有 45000.

當你今天以為做ACO冇出息,
你想不到10年後ACO人工會超越香港大部分人,
包括big4會計專業人士.

係好荒謬, 但係亦都係事實.

ACO, 點輸?

過去十年 account 花紅&bonus有幾多

Big 4 跳出去做 Listed Co. 一季 bonus 有幾多你又點會明吖

忠誠的廢物先入政府做

樓主係出嚟做嘢未？

2030

2030，香港已經融入咗大灣區，
公務員人工已經同大陸睇齊

讀完中學未？

做audit 果班出10個月花紅 又要開聲？

早幾年我個fd 拎個bonus 去換車 完全唔影響供樓

big4三千蚊花紅都夠膽出, 一個月已經要感恩

何出此言?

新仔入去都慘叫
之後幾年就唔聲唔聲

講到公務員人工咁低，點解咁多連登仔會葡萄

咁低級引戰都有人受

公務員全部都係垃圾
簽宣誓書跪政府無骨氣！

連登仔一邊自稱人中之龍屌鳩政府工垃圾
一邊仆住去報名

葡萄

變數係多咗...

連登仔fg都50k啦

因愛成恨
連登仔考唔到就痴左線

連 big fall 都捧連登變了

外人覺得入big4 威威

連登好多人搵50k，去隔離人工post 睇下就知道了

呢個post:

出面有花紅有bonus, 班垃圾政府工人唔高仲要加得慢

工務員凍薪post:

班垃圾憑咩拎咁高人工仲有得年年加兩次, 出面先一年加一次

掉轉諗應該話私人公司壓價問題幾撚嚴重